聽日就係平安夜

等我落老蘭睇下可唔可以執啲男人屍先

利申 非gay

我邊有扮gay 咁惡做咩喎

都無挑戰性嘅 不了